Sienta 12年舊款出唔出得過

想出部細七人車
鐘意Sienta成個最後排可以收係中排下面
14年或之前舊款出唔出得過？

freed

Freed 最後排收起牙位

揸緊

volkswagen caddy kombi啦，1.4 turbo中後排拆晒出嚟做貨車都得

師兄你揸邊年？有咩意見？
最後個排係咪真係好焗同窄？

但聽聞後排唔係咁舒服？同埋VW好似易壞？ 考慮過VW部Touran

揸緊 12年touran

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

07
當五人車用，屋企兩大兩小
係

不過試過坐滿七人，乘客話 OK 無問題

唔該師兄

Touran 易唔易壞？ 整係咪好貴？

壞既都係正常野
整又唔會貴
正常價錢

好，多謝分享

同埋車價都唔貴 買得過既

我都覺，Touran 坐得舒服啲

架車執一執 好靚仔 加套包圍 換鈴

我買嗰陣有幾樣嘢令我揀咗 sienta
主要係因為新手新牌唔識車
sienta 架車細啲（兩個小朋友唔使咁大）
趟門方便過掩門（車場窄）
驚二手車多嘢整
驚要整波箱
驚天窗會漏水（其實都鍾意天窗）
遲啲如果換車可能出部新 Touran

d人話Touran 好多野整
唔知係咪

最弊尾擔都真係貨車擔
貨VAN咁撚大度門 又冇電動